水晶撚請進

幾年前同朋友貪得意特價買左幾條水晶手鏈
粉晶 虎眼 仲有一條藍藍地好似青花瓷咁樣
其實一直都無咩點戴
但又唔知淨咁丟左佢好唔好

請各位大師指教

LM

唔好亂黎，你掉咗佢佢好大機會會化身為惡靈搞你

申利：水晶大師

咁可以點做？

傳比下一個人

石頭嚟姐